噁男專偷熟女內褲 他應訊竟穿在身上…警方也傻眼

新北市一名55歲鍾姓男子，今年8月中旬時在板橋縣民大道某民宅外，涉嫌竊取47歲林姓婦人的內褲，第一次得逞後，竟食髓知味，隔了3天又回到同一地點行竊，林婦氣的向警方報案。警方循線通知鍾男到案說明，沒想到鍾男毫不諱言，他坦承犯案，且警方偵訊時，赫然發現鍾男還穿著行竊的內褲至警局應訊，令承辦的員警都相當傻眼。

警方表示，鍾男在今年8月中旬中午12時許，他到林婦位於板橋縣民大道三段的住處外觀望，當時林婦的鄰居見狀，以為鍾男是林婦友人，告知他林婦不在家，沒想到鍾男並未離開，反而盯著晾衣架上的女用內褲，甚至伸手觸摸，後來趁隙將內褲取下偷走。

第一次得逞後，鍾男食髓知味，隔了3天又回到林婦住處，想再度動手行竊，恰巧被林婦撞見，當下林婦還大聲斥責他：「你在幹嘛？」鍾男見狀後立刻離開現場，林婦當場氣得向警方報案。

警方根據監視器畫面，循線通知鍾男到案說明，沒想到鍾男毫不諱言，他坦承犯案，且警方偵訊時，赫然發現鍾男還穿著行竊的內褲至警局應訊，令承辦的員警都相當傻眼，警訊後全案依竊盜罪嫌移送法辦。

殺人係要填命既，贊唔贊成？